zara 個model做乜勁

今日睇完個韓國漫已經好不安
之後睇到大埔個post又不安多次
諗住睇下其他網 睇下衫實無死
點知比zara d圖嚇q死

點訓唔老細

成隻長頸鹿咁